
### Счетчик веб запросов
Используя только средства стандартной библиотеки, разработать HTTP-сервер. Сервер должен:

• На каждый запрос возвращать значение счетчика, считающего общее количество
обработанных сервером запросов за последние 60 секунд;

• Продолжать возвращать корректное значение счетчика после перезапуска приложения
(используя персистентное хранилище.

##### Настройки 
Используемые константы в main:

0. httpPort       (8081) - порт
1. removeCacheTTL (time.Second * 30) - время авточиски слайса даных для инвалидации
2. defaultTTL     (time.Second * 60) - время жизни елемента
3. cacheFilePath  ("cache.txt") - файловая реализация персистентного хранилища, сохраняется при graceful shutdown
 